[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 459
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 390
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1152
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 602
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 534
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Tierra para cultivar, falta de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Discriminación",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Deuda externa",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Protestas populares (huelgas, cierre de carreteras, paros, etc.)",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1065
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 582
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 407
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 981
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 384
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 940
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 533
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Urbana",
    "conteo": 1052
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rural",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "La democracia electoral es lo mejor",
    "conteo": 1292
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido, ó",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 388
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 516
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 512
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 422
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 1218
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 354
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1274
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1281
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Menos inclinado",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Más inclinado",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni más ni menos inclinado",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1259
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1249
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1427
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1236
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1379
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1399
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Eficiente",
    "conteo": 652
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ineficiente",
    "conteo": 529
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy ineficiente",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy eficiente",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 656
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 620
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "coletida",
    "pregunta": "¿Considera que su madre es o era una persona blanca, mestiza, indígena, negra o mulata?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 543
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 838
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 1017
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 620
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 731
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 1096
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "coln16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien las relaciones con los países vecinos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 751
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 742
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colpp2",
    "pregunta": "¿Los partidos políticos colombianos escuchan a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No está trabajando",
    "conteo": 1423
  },
  {
    "codigo": "colpp2",
    "pregunta": "¿Los partidos políticos colombianos escuchan a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí está trabajando",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpp2",
    "pregunta": "¿Los partidos políticos colombianos escuchan a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 955
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colros7",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer educación para los colombianos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 992
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 494
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 319
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 498
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 509
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 412
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desafavorable",
    "conteo": 626
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 556
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 766
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 502
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 672
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vía del diálogo",
    "conteo": 411
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vía militar",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vía del diálogo",
    "conteo": 368
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vía militar",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 710
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 355
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 409
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 518
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1463
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1441
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1495
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1460
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1181
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1424
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 752
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 627
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1330
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1204
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1058
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 512
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 878
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1132
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1296
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "crisis1",
    "pregunta": "¿Nuestro país está sufriendo una de las crisis económicas más grandes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Estamos sufriendo una crisis económica muy grave",
    "conteo": 770
  },
  {
    "codigo": "crisis1",
    "pregunta": "¿Nuestro país está sufriendo una de las crisis económicas más grandes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Estamos sufriendo una crisis económica pero no es muy grave",
    "conteo": 660
  },
  {
    "codigo": "crisis1",
    "pregunta": "¿Nuestro país está sufriendo una de las crisis económicas más grandes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No hay crisis económica",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "crisis1",
    "pregunta": "¿Nuestro país está sufriendo una de las crisis económicas más grandes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 569
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1409
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero se justifica",
    "conteo": 754
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y ella debe ser castigada",
    "conteo": 574
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 641
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 580
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Participación de todos",
    "conteo": 980
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mano dura",
    "conteo": 499
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1506,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 1081
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1344
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1370
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1122
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1297
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1231
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1341
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1379
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis6",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminada por algún partido político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1440
  },
  {
    "codigo": "dis6",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminada por algún partido político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "dis7",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminada por ser mujer?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 749
  },
  {
    "codigo": "dis7",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminada por ser mujer?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 670
  },
  {
    "codigo": "dis7",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminada por ser mujer?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 645
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 608
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 790
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 556
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 457
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "edmadre",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 766
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1189
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1184
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 828
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 651
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 856
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 649
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1328
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1328
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 803
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 687
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 802
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 703
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 870
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 626
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 868
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 636
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1402
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1458
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 772
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1076
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 727
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 415
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 364
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1327
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1098
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Tv",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Radio",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Portales de internet (excluye diarios)",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Amigos",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Diario (periódicos)",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Compañeros de trabajo o estudio",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Familiares",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vecinos",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "haicr1",
    "pregunta": "¿Cómo se informa usted principalmente sobre la situación del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Centro comunitario",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 814
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 692
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 380
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "ind1",
    "pregunta": "¿Cree usted que los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No tienen impacto",
    "conteo": 610
  },
  {
    "codigo": "ind1",
    "pregunta": "¿Cree usted que los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Más democrático",
    "conteo": 501
  },
  {
    "codigo": "ind1",
    "pregunta": "¿Cree usted que los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "ind1",
    "pregunta": "¿Cree usted que los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Menos democrático",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "ind2",
    "pregunta": "¿Cuánta influencia cree usted que los grupos indígenas han tenido en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poca",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "ind2",
    "pregunta": "¿Cuánta influencia cree usted que los grupos indígenas han tenido en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "ind2",
    "pregunta": "¿Cuánta influencia cree usted que los grupos indígenas han tenido en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "ind2",
    "pregunta": "¿Cuánta influencia cree usted que los grupos indígenas han tenido en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "ind2",
    "pregunta": "¿Cuánta influencia cree usted que los grupos indígenas han tenido en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucha",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 984
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque ellos representan a la población indígena",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque tienen buenos líderes",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque tienen buenas ideas",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque pueden trabajar bien con grupos no-indígenas",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ind3",
    "pregunta": "¿Por qué algunos grupos indígenas han sido efectivos en tener influencia en la promulgación de leyes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque tienen más dinero/recursos",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ind4",
    "pregunta": "¿Qué tan efectivos son los grupos indígenas para convencer a la gente de que los temas indígenas son importantes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco efectivos",
    "conteo": 483
  },
  {
    "codigo": "ind4",
    "pregunta": "¿Qué tan efectivos son los grupos indígenas para convencer a la gente de que los temas indígenas son importantes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo efectivos",
    "conteo": 461
  },
  {
    "codigo": "ind4",
    "pregunta": "¿Qué tan efectivos son los grupos indígenas para convencer a la gente de que los temas indígenas son importantes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "ind4",
    "pregunta": "¿Qué tan efectivos son los grupos indígenas para convencer a la gente de que los temas indígenas son importantes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada efectivos",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "ind4",
    "pregunta": "¿Qué tan efectivos son los grupos indígenas para convencer a la gente de que los temas indígenas son importantes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy efectivos",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 436
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 669
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 1212
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 858
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 592
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 843
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 615
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1202
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1233
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Castellano/español",
    "conteo": 1489
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Embera",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Paez",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 852
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor vida",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor vida",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "ls6",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón de la escalera se siente usted en estos momentos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor vida",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor vida",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ls6a",
    "pregunta": "En esta tarjeta hay una escalera con escalones numerados del cero al diez. El cero es el escalón más bajo y representa la peor vida posible para usted. El diez es el escalón más alto y representa la mejor vida posible para usted. ¿En qué escalón diría usted que se encontraba dos años atrás?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 749
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 374
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni bien ni mal (regular)",
    "conteo": 750
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Bien",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mal",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy mal",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy bien",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1357
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1299
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 628
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Empleado, fuera de oficina, en el sector de servicios (trabajador en hoteles, restaurantes, taxistas, etc.)",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vendedor demostrador en almacenes y mercados",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativo, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administr",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 628
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Empleado, fuera de oficina, en el sector de servicios (trabajador en hoteles, restaurantes, taxistas, etc.)",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativos, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administ",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Vendedor demostrador en almacenes y mercados",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No, no perdió su trabajo",
    "conteo": 1001
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo pero ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo y no ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por decisión propia o incapacidad no ha tenido trabajo",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1136
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 363
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 862
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Está jubilado, pensionado o incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pen1",
    "pregunta": "¿Se encuentra usted afiliado a un sistema de pensiones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1157
  },
  {
    "codigo": "pen1",
    "pregunta": "¿Se encuentra usted afiliado a un sistema de pensiones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "pen1",
    "pregunta": "¿Se encuentra usted afiliado a un sistema de pensiones?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "pen3",
    "pregunta": "¿A qué sistema de pensiones está usted afiliado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1167
  },
  {
    "codigo": "pen3",
    "pregunta": "¿A qué sistema de pensiones está usted afiliado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Fondo privado de pensiones",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "pen3",
    "pregunta": "¿A qué sistema de pensiones está usted afiliado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Seguro social (instituto de seguros sociales)",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "pen3",
    "pregunta": "¿A qué sistema de pensiones está usted afiliado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "pen4",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, usted cotizó a su fondo de pensión?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1164
  },
  {
    "codigo": "pen4",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, usted cotizó a su fondo de pensión?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los meses",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "pen4",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, usted cotizó a su fondo de pensión?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No cotizó",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "pen4",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, usted cotizó a su fondo de pensión?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Por lo menos una o dos veces al año",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 730
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "per1",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Sociable y activa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 478
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "per10",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Poco creativa y con poca imaginación",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "per2",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Criticona y peleadora",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 595
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 448
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "per3",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Confiable y disciplinada",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "per4",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Ansiosa y fácil de molestarse",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "per5",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Abierta a nuevas experiencias e intelectu",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "per6",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Callada y tímida",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 466
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "per7",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Generosa y cariñosa",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 543
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "per8",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Desorganizada y descuidada",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "per9",
    "pregunta": "Se considera usted una persona que es: Calmada y emocionalmente estable",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 746
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo democrático",
    "conteo": 714
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy democrático",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco democrático",
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada democrático",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 569
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 437
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1116
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1364
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1403
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí ha participado",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1403
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "10+",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 20,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[4] $$361.000 - $$720.000",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[3] $$181.000 - $$360.000",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[5] $$721.000 - $$1.000.000",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[2] entre $$91.000-$$180.000",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[6] $$1.000.001 - $$1.500.000",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[7] $$1.500.001 - $$2.000.000",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[1] menos de $$90.000",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[8] $$2.000.001 - $$3.000.000",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[10] $$4.000.001 - o más",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[9] $$3.000.001 - $$4.000.000",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "[0] ningún ingreso",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1429
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1433
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1307
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí, en otros países (no en estados unidos)",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí, en los estados unidos solamente",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí, en los estados unidos y en otros países",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen dificultades",
    "conteo": 604
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Les alcanza justo sin grandes dificultades",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen grandes dificultades",
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Les alcanza bien y pueden ahorrar",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Permaneció igual",
    "conteo": 772
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Disminuyó",
    "conteo": 387
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Aumentó",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1123
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Un miembro de la familia perdió su trabajo",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todo está más caro, el ingreso alcanza menos",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Disminuyó la cantidad de horas de trabajo o salario",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Bajaron las ventas/ el negocio no anduvo bien",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otra razón",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Un miembro de la familia que recibía ingreso se enfermó, murió o se fue del hogar",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "El negocio familiar se quebró",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Desastre natural/ pérdida de cultivo",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Las remesas (dinero del exterior) disminuyeron o dejaron de recibirse",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q10f",
    "pregunta": "¿Cuál fue la principal razón por la que el ingreso de su hogar disminuyó en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Tuvo que abandonar su lugar de residencia a causa del conflicto armado",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 516
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 428
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 441
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 442
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 369
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1198
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1311
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces por mes",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Todos los días",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez por semana",
    "conteo": 527
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una vez al mes",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Más de una vez por semana",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca o casi nunca",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 981
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo importante",
    "conteo": 336
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1453
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1284
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1310
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1030
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 476
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1226
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1167
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1211
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 899
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 607
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1327
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1275
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 815
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1232
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1128
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "rac1a",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o tratado de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 754
  },
  {
    "codigo": "rac1a",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o tratado de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 349
  },
  {
    "codigo": "rac1a",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o tratado de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "rac1a",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o tratado de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "rac1a",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o tratado de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque las personas negras son tratadas de manera injusta",
    "conteo": 802
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque las personas negras tienen bajo nivel educativo",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque las personas negras no quieren cambiar su cultura",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque las personas negras no trabajan lo suficiente",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "rac1c",
    "pregunta": "Según los datos del Censo de Población del 2005, la gente negra es más pobre. ¿Usted cuál cree que es la principal razón de esto?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Porque las personas negras son menos inteligentes",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "rac1d",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 687
  },
  {
    "codigo": "rac1d",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 363
  },
  {
    "codigo": "rac1d",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "rac1d",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "rac1d",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su condición económica?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "rac1e",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 956
  },
  {
    "codigo": "rac1e",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "rac1e",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "rac1e",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "rac1e",
    "pregunta": "¿Ha usted vivido o presenciado situaciones en las que otra persona ha sido discriminada por su género o sexo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 668
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 727
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 758
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 764
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 524
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho peor",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mucho mejor",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 625
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 751
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 672
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 671
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ros5",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de las pensiones de jubilación?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 850
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "sal1",
    "pregunta": "¿Está usted afiliado al POS (Plan Obligatorio de Salud)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 759
  },
  {
    "codigo": "sal1",
    "pregunta": "¿Está usted afiliado al POS (Plan Obligatorio de Salud)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 743
  },
  {
    "codigo": "sal1",
    "pregunta": "¿Está usted afiliado al POS (Plan Obligatorio de Salud)?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 778
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No tiene",
    "conteo": 682
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Medicina prepagada",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Emergencia médica",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Plan complementario",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "sal1a",
    "pregunta": "¿Tiene usted algún servicio de salud adicional al POS?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Póliza de hospitalización y cirugía",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "sal4",
    "pregunta": "¿En su POS, es usted cotizante o beneficiario?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 776
  },
  {
    "codigo": "sal4",
    "pregunta": "¿En su POS, es usted cotizante o beneficiario?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Cotizante (titular)",
    "conteo": 371
  },
  {
    "codigo": "sal4",
    "pregunta": "¿En su POS, es usted cotizante o beneficiario?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Beneficiario",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 610
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 594
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 762
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 423
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 645
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 558
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 522
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 505
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 559
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1195
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En trámite",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 939
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 557
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 901
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 595
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1196
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1204
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1199
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Robo con arma",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Robo sin arma sin agresión o amenaza física",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Robo sin arma con agresión o amenaza física",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Robo de la casa, ladrones se metieron a la casa mientras no había nadie",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Extorsión",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Agresión física sin robo",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Daño a la propiedad",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Violación o asalto sexual",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1199
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En este municipio",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En este barrio o comunidad",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En su hogar",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En otro municipio",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "En otro país",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1149
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 355
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1183
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1430
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy preocupado",
    "conteo": 444
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo preocupado",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No ha pensado mucho en esto",
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco preocupado",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada preocupado",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "wt1",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está usted de que haya un ataque violento por terroristas en Colombia en los próximos 12 meses?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Muy preocupado",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Algo preocupado",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "No ha pensado mucho en esto",
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Poco preocupado",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada preocupado",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "wt2",
    "pregunta": "¿Qué tan preocupada está de que usted o alguien de su familia sea víctima de un atentado?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1114
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Ninguna de estas",
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Participando en una asociación civil (ong), comunitaria o un partido político",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Postulándose a algún cargo público en las elecciones",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Participando en un movimiento revolucionario",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "y1",
    "pregunta": "Dentro de cinco años, ¿se ve usted desempeñando algún papel en la política del pais?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1105
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Trabajo, empleo, salarios, ingreso, estabilidad económica o laboral",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Seguridad, crimen, pandillas",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Obtener o terminar educación, pagar educación",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Situación del país",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Nada, no le preocupa nada",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otra respuesta",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Salud",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Pasarla bien, fiestas, deportes, club, citas, pareja, formar familia, chicas o chicos",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Relacionamiento interpersonal (relación con padres, familia, amigos y otros)",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "y2",
    "pregunta": "¿Qué temas o problemas le preocupan con frecuencia?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Posesiones materiales (ropa y calzado, celulares, ipods, computadoras)",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "y3",
    "pregunta": "¿El país se está encaminando en la dirección correcta o equivocada?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1150
  },
  {
    "codigo": "y3",
    "pregunta": "¿El país se está encaminando en la dirección correcta o equivocada?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Correcta",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "y3",
    "pregunta": "¿El país se está encaminando en la dirección correcta o equivocada?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Equivocada",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1404
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Educación (falta de oportunidades, matrículas altas, mala calidad, política educativa)",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Falta de servicios públicos",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Asuntos políticos (protesta contra leyes, partidos o candidatos políticos, exclusión, corrupción)",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Derechos humanos",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Asuntos económicos (trabajo, precios, inflación, falta de oportunidades)",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Temas ambientales",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1506,
    "respuesta": "Problemas de seguridad (crimen, milicias, pandillas)",
    "conteo": 3
  }
]